有無人同我一樣，食飯已經唔會理黃藍

黃藍係政見，我選擇企係良知嗰一邊，因為好食係良知

係大家揚言要振興黃色經濟圈既初期

我點都會去幫襯黃店，如果知道佢係藍店，我都會拒絕幫襯

但係我俾左好多次機會黃店啦，一係難食，一係貴，一係唔飽，有d離譜到又難食又貴又唔飽

平均食十間黃店九間都難食

然後我就開始特登搵大家話好食既黃店，好食既黃店普遍只有一問題，就係貴

到今時今日，我已經唔理黃藍，睇到好食既就會入去食，食完如果真係好食，我都會上網查一查，果然又係藍店，真係價錢貼地又好食(黃店代表係加藤屋)

我覺得你做得飲食，好食就係良知，如果你唔好食，打住政治旗號去食人血饅頭，總有一日會打回原形

仲要其實好多食肆因為生意唔好，先話自己黃..
點解生意唔好? 難食囉仲洗問

就係因為你地盲目食黃店，無良知既食店先會越黎越多

支持黃店既，請揀好食既唔該

難食既，由佢執啦，因為佢地連做生意嘅基本職業道德都冇

支持好食嘅黃店先叫良知，你果啲叫戇鳩

當然難食既藍店，亦都好多
上環間九記真係垃圾到不得了
從我懂性以來，食過最難食嘅牛腩河

好食就要支持
空姐牛肉飯我都食過，好撚難食

同意

只食黃店

由於我搵唔到好食嘅藍店
所以我會食黃店

有黃店一定黃店先
無黃店先食無顏色

藍店請都唔食

就係因為你呢啲撚樣 比錢藍店賺 等佢地個雪球越滾越大 蹺走曬啲好廚師

我無分藍黃，好食就要食

我會揀藍店
無咁易中伏

不如你舉下邊間藍店係好食
宜家食藍店仲會好易中肺炎
黃藍是政見，生命誠可貴
藍店？不了

垃圾post 拉

弱智post想搵存在感
block 啦

最初搵飯食，是但入一間，之後見個間店既老闆數住錢睇住tvb又鬧曱甴又鬧暴徒又叫支持警察，以後我就決定要揀鋪頭黎食

沙田一
老鳳冰室
孖寶小廚

你咁樣唔啱
好食先幫襯

自己帶樽味精去食啦
你想要幾好食都得丫

沙田大把好食黃店 我懷疑你食開屎先會搵唔到

揾唔到好食黃店咪忍下口

好食既藍店都咪幫襯由佢執

等佢地疊埋心水上大灣區發展更有前途

唔好食咪食第間黃店囉，俾咩籍口自己幫襯藍店姐
下次就話投民建聯因為佢幫到手
垃圾

有咩藍店會係好食？

５毛，pr公司

其實冇錯
連登仔食開屎 黃店賣到貴一貴都有傻仔幫襯
燒鵝價錢蔗渣味道

不過都係好事黎
黃店有哂標籤
變相篩選哂難食既餐廳
淨返既都唔會差得去邊

冇

黃都好，但都要好食人地下次先會再幫襯

我只唔入播cctvb既舖頭
食緊飯睇到83台真係冇胃口

拉

冇，只食黃。

又想帶風向
明明好多黃店都好食
開過個acc啦

Block

加藤屋

根本好多見到黃色經濟圈既效益，先轉做黃店
因為佢地本身難食/貴先無人幫襯
揀黃店一定要揀好食

難食既黃店，通常去到12月尾先發聲
因為真係肺炎無生意

到今時今日，我已經唔理黃藍，睇到好食既就會入去食，食完如果真係好食，我都會上網查一查，果然又係藍店，真係價錢貼地又好食(黃店代表係加藤屋

加藤屋係清泉

只食黃店

屋企附近好多又黃又好食喎

你開一個post收幾多

一定係幫好食又抵食既黃店

藍店幾平幾好食都唔關我事

唔理咩顏色，好食就得

啱，藍店幾平都食唔落
拉

藍店幾好食都好 我食撚完都會良心不安反胃

樓豬賺咗幾多錢

咁都要開post

狗糧

冇 得你咁撚蠢

PR公司今期攪黄店？
唔緊要 我地會食多啲黄店架啦

On9 post

啦拉

有感而發開post 討論下姐

你食咩關我撚事

Onl79
只食黃店

幾搞笑
特登開個post話自己食野唔理黃藍絲
咁我又洗唔洗開個post話我只去黃店？！

我黃架屌你老母

一隻pr

冇啵唔好意思

你開幾多個post我都唔會阻止你
有言論自由架嘛

只食好食黃店，藍店好食都唔會幫襯

只會食黃店，難食嘅咪唔去食囉
但一定唔會走去食藍店囉

唔啱聽就 pr 5毛

冇良知

空雞牛肉飯

我屌你老母你收皮啦，幾時死呀

連登仔就算黃店拎舊屎出黎都會食嫁

你都on9

唔係話政唔政治，黃店真係好食啲
因為加左良心

正解
最緊要好食同就腳

又block多件

黃藍是政見 價錢是良知

五毛 拉
善用起底功能

我就中立嘅，但藍店態度閪，又有幾間爆武漢肺炎，真係唔會食囉

樓豬：手足俾人打俾人姦俾人殺無所謂啦，最緊要好食，好食先係良知

又唔可以話你錯

始終係一個trade
個肚係自己
如果咁不顧味道嘅

我寧願唔洗要你碟嘢
我捐＄就算

食飯食完唔開心果種感受
同比frd出賣差唔多

利申 最多食無顏色 不食藍

On 9 仔PR firm 打手，blocked

無
早已經唔當藍既店係選擇
呢一世都唔會食

唔好食咪食過第二間黃店囉，又唔係冇選擇

有間6x蚊得一塊煎豬扒 成碗白飯
咁都有人去食先好笑
然後撈豉油

乜都5毛 pr
你同支那小粉紅有咩分別
唔啱聽嘅說話就話你港毒
真普選又話港毒
5大訴求又港毒

難食好食都係試黃店

反送中之前食的

無謂同自己過唔去
食黃店已經變左做贖罪心態

味道無分政見
好食既自然多人幫襯
難食既亦都自然收皮
單靠賣政見走唔遠
長遠只會有一堆垃圾食店扮黃呃傻仔
中意食屎就食飽佢

又要講多次
有日同女友去食蕃茄師兄
女友大力推介 見好多人食
我滿心期待去到
蕃茄牛腩面 心諗正呀
黎到個樣都ok
一食落去 嘩屌
擦膠咁 出盡奶力先咬得爛件牛腩
食完成個口d牙喇zip哂一牛腩絲
好辛苦先食完成碗

好多黃店都好食又唔貴喎⋯

藍店，不了

我以前同你心態一樣
但中過太多次伏

有咁多冇色食店揀仲食得落咁多藍店搵鬼信

係
我都食過 百幾蚊食譚仔咁(譚好食d)

我屌你老母

睇下我以前d post先啦
[狂賀]有警犬電單車炒車入左icu

好多係反送中前食過

noted

永久封鎖

Ok

使唔使幫你全球登報同人講

支持
難食黃店 vs 好味藍店
一定係好味藍店
身邊朋友都係
點解要為左黃店迫自己食屎

唉連登一言堂
冇乜討論空間

好食黃>普通黃>係黃就得>唔食或自己煮

唔好講到難食大過天，難食就無第二間？

黃圈作用唔係分好唔好食，係要紅藍黑慢慢收皮

其實你自己靜靜地食咪得
上嚟駁認同安慰冇意思
偶爾一兩次藍店都算
完全唔理黃藍仲好意思話自己黃絲
收皮啦

舉個例子我想食乾炒牛河，冰室茶記一定係藍架啦，我會照食除非有間好味黃店有牛河食

大家樂 大快活都會食。主要貪方便

仲要大大聲講出嚟
知唔知醜

唔食黃店會反胃
已block 低智樓主

連登仔話：冇顏色=藍啊。屌你老母

有呀，藍絲同港豬囉

膠po

做pr五毛都好過你啦
起碼人哋有錢收
你而家做免費五毛頂爛巿呀

收鳩皮啦

難食既 我都會反胃

十間黃店真係起碼一半難食
食過嘅黃入面 桔梗同嘉寶都算幾好味
搵唔到好食黃店就自己煮都唔食藍店

推 核彈黎
推俾所羅門爸爸知

我就中立既，藍店真係好撚難食，又多唔戴罩既藍絲食，真係不了

//食完如果真係好食，我都會上網查一查，果然又係藍店，真係價錢貼地又好食//

例子? 我食過既藍店(反送中前)無一間係好食

係連登講好食係就係良知會比人屌死 自己知咪算囉 係要講個事實出黎

返大灣區食囉
好行唔送

屌你老母是良知，扮乜鳩理性，食藍店食能死你呀。

藍店仲要難食真係死撚左佢

樓主5毛

無人同你一樣
樓豬清高

大灣區有黃店??

有你都唔會食㗎啦

只食低調黃
出位黃多數串柒柒又自大又私怨撚 仲咁多人去排隊
我就不了

波台五毛

到今時今日，我已經唔理黃藍，睇到好食既就會入去食，食完如果真係好食，我都會上網查一查，果然又係藍店，真係價錢貼地又好食(黃店代表係加藤屋)

呢段真係多咗hard sell到

屌你老母係咪弱撚智
我由頭到尾都講緊好食係良知
而家不分黃藍，好食既 我都會去食
港島好食黃店你有咩推介呀

sell咩?

題外話🤔
呢個post令我留意到一樣嘢

頭先成個post上熱門
之後已經有好多人不推文咁拉返落嚟

然後又之後斷斷續續咁有推同唔推咁留意
突然又上返熱門

之前連仔講過正負皮唔關事
係咪其實會員逗留時間個calculation係大於不推文拉㗎呢🤔

始終無留言嘅我相信佔大多數

岩 想影響風氣

大把啦 傻尻

大把你唔撚推介?
死柒頭

你過黎試試咪知囉
傻西

使拎我推介
我口味同你唔拎同
你食番藍店啦

試過西灣河 黃金雞
筲箕灣 大井家

一陣我講咩又比你話難食啦

too long didnt read 已封鎖會員 牙桂(反占中)完全封鎖

拎你老母咩
我食黃店睇唔到?
選擇性失明

吓咁你想點???
惡意謾罵，但無建設性提議
係咪連登仔做人宗旨

99%認同
但加藤屋好撚難食囉
叫左個火鍋得兩舊肉,唔夠肉咪出聲囉
杯凍檸茶又甜又酸, 唔夠茶咪出聲囉

我幫其他人答
冇阿樓主正柒頭

M記麥炸雞

我想講佢個鍋物定食好食又抵食

唔關黃藍事
但藍店真係難食

有次見平平地入左去間叫貴族甜品
叫左個心太軟
哇屌你難食到 硬過石頭 不如改口叫心太硬
一睇就知用微波爐叮出嚟
然後同枱叫左個士多啤梨味雪糕
我屌 成浸藥水味

所以你講得啱
好食是良知 所以貴少少都會食返黃店
藍店真係狗也不屌

對唔字，我比唔到建議
藍既，偽中立撚

點解下下都講到
黄=難食，藍=好食
一係樓主咁食晒全部黄店又真係唔好食你咁講都好啲，但係事實上大把小店嘅嘢食都唔差，唔好食咪同老細講 lol

食藍已經溝通唔到

呢d藍店實執啦

我無講藍店都好多難食咩
我想叫人唔好盲目食難食既黃店姐

唔一定食黃店 但一定唔食藍店

扑尻算數啦

推
核彈黎
推上國際戰線
所羅門爸爸要知
手足快d retweet

我認我仲有食 木八

午餐八五折呀屌

係尖沙咀 唔使40蚊食到個蛋包飯

見講開
想講有D黃店態度好差
有間叫隱既咖啡店
你玩性格你既事
但有時客人未黎過 唔知有咩食
唔知有咩咖啡 問兩句唔使閪聲閪氣咁答人
唔撚係話黃就要幫襯同受你地面色

其他黃店so far都正常
起碼大家客氣 食完唔會唔撚gur

每個星期六都出街食黃店

唔係間間都好食

但無一間係難食

食野係唔需要講味道 就算難食都要食 鬼叫你地講 黃藍是良知

咁你又問大灣區有冇黃店？
既然你都唔care你問嚟做乜

弱智仔唔識文法
我意思係
大灣區會有黃店咩?

而家有無好d 易明左

日日食m記

唔夠人講就以為係人地弱智
根本係你邏輯有問題先唔明我地講乜

難食又話難食，好食又話貴

食野除左講食物質素仲要睇環境氣氛嫁嘛

假設有間藍店d野好食
但坐附近既廢老不停鬧班後生係黃屍暴徒
又讚政府大陸好
噉你會食得落咩

相反假設有黃店d野唔好食
但聽到坐附近既人會討論幾時有活動遊行
政府幾pk，黑警死全家等
我會覺得大家係同路人，特別窩心囉

結論：藍店不了

你覺得我真係問大灣區有咩黃店喎

blocked

問下你阿媽有無生少個腦俾你啦

一係讀多兩年書先出黎搏咀

唔好block啦
我會好痛

1. 咁既然你唔care黃藍，咁叫你返大灣區食有咩問題？

2. 你都唔care黃藍，你何必要知大灣區有冇黃店？咁你問嚟把撚？

你覺得自己先至有腦？你睇下個負評數先啦

啲藍店有埋武肺送飯
留畀樓主食就啱

拉

笑左 正負評可以拎黎打飛機
我開個天滅中共嘅post呃正評 係咪可以念力抗共

好心啦 你打少一日飛機係咪會夢遺

我眼中只有3種選擇
黃+好食=大大力
黃+難食=睇心情
藍+好食/難食=屌你老母執柒左佢，想賺我錢？下世！

被全世界圍屌但係又一個point都駁唔到
到呢一刻都仲覺得自己冇錯
你同啲中國人一樣唔抵可憐

叫人唔好盲目食黃店有咩問題

上面我問你嘅嘢你答到未呀
又講到自己讀書多過我，唔係唔識答掛

你睇清楚自己講咩先啦
你係有心叫人唔好盲目食嘅話點會咁寫呀

因為答你都多鳩餘
唔理黃藍就一定要返大灣區食?
智障

咁應該點寫

大快活淺黃

直頭良心
個雜扒餐

因為反正你食藍店又覺得心滿意足，黃店又話難食
大灣區啲嘢食又平又藍，啱哂樓主你

唔識寫？
咪因為你根本唔係真心想表逹呢樣嘢囉

你又選擇性失明加藤屋唔係黃店???
我無屌柒難食藍店咩

乜香港無平又好食既野咩
去大灣區食做乜

黃店出名難食

你係咪有妄想症
除左叫人唔好盲目食黃店
我睇唔到有咩弦外之音

唔洗覆啦

好食黃店>黃店>>>>>>綠店>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>藍/紅店

你就真係選擇性失明
食藍店有幾大問題都扮見唔到

既然你見唔到個禍害，咁不如你返大灣區算

因為你選擇性失明睇唔到藍店有咩禍害

其實黃圈客人好有性格，你做飲食當然要好食先有客，我都盡量揀黃店食，但唔好食真係無下一次

好食, 平咪得囉話知佢係咩店

利申: 搵啖飯食姐你理撚得我有冇良心吖bullshit

藍店狗也不屌

我食親都好好食wo
又食得開心

連登好多藍屍

屌！樓主好戇鳩，藍店好食嘅背後係幾多嘅血而且，嗰啲好似好好食嘅嘢，後面廚房度你實唔知道有幾咁嘔心因為冇良知嘅人做嘢係唔會理衛唔衛生，你估下你食咗幾多嘢落肚

擺到喺你面前都知道啲牛肉仲乾撚過空姐塊閪，鞋撚過空姐塊面，老撚過空姐，你都擺得入口！ 咁唔係 on9 , 咩係 on9

睇黎樓主係唔知咩叫好食你話藍店好食，咁你又試過幾多黃店呀！
我由黃色經濟圈開始就冇俾錢食過藍店，你自己懶搵就認啦！好多好食嘅黃店位置都比較隔涉，但係都值得去！

咁哩樣又真喎！人血龍門咪係人版

樓主你係咪好窮？所以冇錢食好食嘅黃店然後就喺度賴話黃店唔好食

可能佢屋企人俾隔離屋打完，佢見隔離屋啲飯餸香都一樣照過去食

呢點啱！

想避免中伏嘅話咪 fol 啲 黃店食評嘅IG囉！睇完咪知伏唔伏！

哩樣又係嘅，不過員工嘅嘢始終黃店資源少大部分係小店，員工質素未必係好好，藍店條水喉大啲，資源又多，管理員工自然會好啲

試過上年未有黃圈嗰陣入過間 bar, 嘩屌坐低嗌咗嘢飲先聽到隔離枱個阿叔係咁喺度屌曱甴、暴徒！嗰次我真係差啲忍唔住同佢嘈！真係背脊骨落

哩加冇文宣分唔到
全部黃店變哂底褲好黃

有啲話黃，其實背後都無聽過做過啲咩，但唔好食點會有下次喎

如果樓主係藍絲9，食黃店又唔拘

你搵唔到好食黃店?
咁撚多間都搵唔到?
BLOCK